咬耳仔陳真起左底？

有冇人確定資料FC咗？

甴甲平

似樣咩

右邊果個係佢大頭? 完全唔撚似啵

禍不及妻兒
不好搞佢老婆仔女

吓,尋日出晒新聞喎

陳真？屌唔好污染個名

曱甴近平